琴日守護香港集會 石鏡泉 叫人用藤條教仔

片既41：58佢出場
可以直接飛去 46：55睇

再睇返今日元朗西鐵白衫打人手拎住d咩
估唔到石鏡泉先生除左講財經，仲有預知能力

推

有份策劃, 可以告埋佢

緊急呼籲，請立即開動對藍絲用宣傳機器：

讚揚今次警黑合作得天衣無縫，目的係令輿論將警黑合作正常化，從而破壞警狗同香港嘅形象！

拿
你講架咋
我欣賞佢既預知能力

推

經濟日報石鏡泉「煽惑他人煽惑公眾妨擾」

肯定有份

要學下人地點樣靜雞雞做嘢